好撚憎泳池d泳班！

屌
難得得閒
諗住泳個水
俾十幾蚊入場
入到去
除左嬉水池之外
全部都俾泳班用曬
好難先搵到個位自己泳
游左十幾分鐘
又再黎幾班
一個細池有成六七個泳班
屌你老母
逼到連游蛙式都驚踢親d細路
完全游唔到
D教練又要企係中間阻住曬
成班家長擔晒傘企係池邊係到望望望
成個池比d泳班霸q曬
比十較蚊想游都游唔到
我屌你老母

去啲大泳池游囉on9

都好多人

除左入會所，邊到都有泳班
觀塘咁撚多池同大池都霸哂

我試過晏就同夜晚去
星期一至日
日日都有

我唔理咁多
我俾左錢要點游就點游
唔會理人感受

冇位點游呀

窮重咁大聲? 你可以游人地唔可以玩?

照泳
佢避就避唔避就撞
我同佢都俾左錢
有乜理由要我就晒佢

怕喺公海人撞人，咪游泳線囉

一班都話，一池3班，成50幾人呀痴線
btw而家放工游東涌，冇泳班

你真係未見過泳線都有班人同有教練

會所都會有泳班
一日幾班 好彩嘅唔係全日

游快線都有？

正常有拉線，大家各有各游，應該互不影響。

有練習池唔游
係都要游中池大池

而家係人地可以玩
我唔可以游呀

快線啲阿公阿婆師奶 道理上無得話唔俾人生佢地游，但佢地蛙下蛙下真係好擾民.....成日要爬頭好煩，啲速道同水底行路無分別
又大動作又慢又阻住晒又唔撚理人又無得屌

去東涌嗰d囉

我個到得大池有線

好遠

有時啲私人教練一人教兩三個細路，仲要係咁畀啲細路打橫游 阻撚住晒

同志
東涌人

唔係細路，目測中學生，游得ok快但係10人左右
個教練就係上面講野又計時咁，條線又起哂水花，啲廢老都唔夠膽去游，但係又無老救阻止或者立牌

5點幾岩岩好日落，個天橙紅色再加上望住覽車站，最緊要個池唔多人，我咁話全港最佳公眾泳池

錯 會所仲多 仲要小班教學

觀塘啲泳班多到過左火 已經特登比個池泳班 竟然霸埋主池 連快線都有 好撚on9

笑左 夠膽咪撞鳩人囉

男人老狗蝦細路

其實有無regulation
之前email過去Lcsd投訴
淨係話會跟進

講真 游水洗撚學嫁咩
細細個浮兩下就自動波學識啦
都on99

東涌個室內池好正
又大又唔太深
我有深池恐懼症

D細路好多都唔係初學
似係訓練班

其實都吹佢唔脹
大家都有俾錢

天水圍室內池 仆街次次去得兩條線
其他線就係咁聽到教練屌班學生 吵到拆天

會所都有泳班

係公海撞鳩人冇犯法架，佢唔行開嘅話撞埋去先算

唔撚理
你地要教人自己租線啦撚樣
唔租嘅話果條泳線就係大家嘅 我唔會就你
最鐘意係啲細路中間度游 踢撚開啲細路
啲教練咪好撚鐘意逐個逐個計時嘅 特登有時游慢啲阻尻佢地 又爬唔到我頭 屌我又屌唔落 柒頭皮

出海灘游囉，計返車錢差唔多

你都識講啦 俾十幾蚊入場游個水 仲想點
考個教練牌 自己俾幾百蚊一粒鐘租條線 自己游囉
無計㗎喎 公眾池就等於呀豬呀狗都可以入去想點就點 鬼叫你去公眾池游咩
等於一到假日中環充滿賓賓同腳臭味雞翼 又可以去邊控訴

會所有時都會有d人請私人教練教，不過通常得兩三個細佬，同埋好守規則唔會阻人

救生員姐姐

最鐘意一到游一到踢鳩d細路

未見過 全部tb黎
靚女教練就有

你係邊度游啊？

見過着競速泳衣嘅靚女教練，仲落埋水，我有半個鐘冇落池
係果一刻我明白到點解啲架仔咁鍾意死庫水

要幾廢既人先要去公眾泳池飲廢老D尿

agger
external cost

以為有藏頭詩

啱呀屌，有啲根本唔撚係游，係到浮
幾時開返條關愛線dump撚哂佢地落去

泳會之類個啲練水
好撚黑人憎
咁撚多人就自己租一條線啦仆街

係 某啲泳會又唔係租左線 又係度塞住曬
位都無

咁d泳班係用公眾資源賺錢
同book曬d羽毛球場高價租出去無咩分別

同埋咁對認認真真比錢book line嘅其他泳會好唔公平

成日比d細路踢到面
屌那媽

我見過 mk妹黎

我個池冇咩廢老
係泳班多
加兩隻蝻

Tko

最撚慘係冇得上網check幾時有人book咗，次次都係去到先知，試過大池加半個副池俾人book咗，其他人就逼喺果半個副池度

岩岩係觀塘游完
Sor 根本迫到唔叫游水

我而家一係唔游，一係老閪咁早六點起身去算

搵議員比較好

仲有啲家長夾硬推個仔去學
日日都聽到啲細路又喊又大嗌

tko又一個唔係游水嘅池
因為個滑水梯令人樂而忘返

議員做到咩ar
唔通趕走d泳班咩

靚女教練就唔使屌
Tb/肥閪教練就游過佢隔離
一個蛙腳踢撚死佢

想朝早游都冇用
俾呀婆呀伯霸晒

訓練班都算 起碼人地真係游 有d人係個市中心霸撚住條線 又唔係游果d就真係要捉去屌

係呀勁撚憎

一啲都唔刺激同唔好玩

除左泳班/拯溺班之外
最憎就係d人去泳池又唔係游水, 9成時間企喺池兩邊傾計 阻住曬
搞到想蹬池轉身連續游都唔得

起碼見到人游到池邊 都識趣少少讓下位比人轉身啦
一字排開 貼邊企咁傾計算係點

係呀，見到次次都用我自由式隻腳踢水踢得大力啲，彈落佢哋度

最撚憎嗰啲人企係頭尾兩邊又唔游，死仆街冚家剷臭化閪死全家，諗起都討厭好嬲

有時仲會有D廢老喺池中心深水位扮水母 (練踩水), D人游到個位都要逼開佢

好懷念之前幾年 仲可以直線暢游到底嘅日子

避開

得閒游元朗游泳池
好多細路都游練習池
但個大池好深冇乜細路游
巴打下次去d有深池既游泳池啦

其實d泳班冇冇權用政府泳池作商業用途？

係阿 痴線架

快線都有泳班呀 不過人地book左兩條快線
大池開4-5條 得返3條俾公眾游...

除左廢老
仲有好多講蝗語既蝗仔

好憎佢地，游得慢仲要游蛙式，腳嘅動作大，次次都爭啲比佢哋嘅污糟腳踢到，慢吞吞阻閪住哂，次次九龍公園游到火

最撚憎人游背泳，終極仆街，亂尻撞人

要游咪去會所游囉
都冇乜人

Agger，教練同學生都係垃圾
利申：泳班教練

點解唔係會所游？

我覺得最討厭既係佢地會趕走游緊既人

非常明白，試過不斷減速就人地，最後我慢到停低左，發現我行都快過佢。游水又冇得限速，開條循環泳線都未必有用，仲要啲人好鐘意痴實碰場吾走。

吾你老母

同志
岩岩係東涌教完水 而家得番細池點游

九龍公園每日六點放工時間已經多人到仆街

屌佢老母仲要永遠有個泳班
唔租線十幾廿個人霸咗最近循環泳線嗰條公眾線
其他人就迫晒去淨返嗰四條線位
人撞人勁危險
過咗七點個泳會走咗先會鬆返啲

投訴去1823 收斂過一排
冇幾耐又明目張膽過

我個仔大個做救生員架！

係 游又驚打到d𡃁仔
但諗深一層d𡃁仔驚打撚到我既 唔見佢老豆老母話佢地既

唔係正常都拉線？

觀塘池真係好多仆街泳班阻撚住
救生員又唔會叫班教練讓下線
投訴又唔知有無

我見到會即刻自由式加速一野拍落去，仲要果下用力

試過游到池邊見到個啊伯比人救生員救番上岸，希望唔係佢

觀塘果個係跟本游唔撚到，唔太識游水，去習泳池果班人都叫會喺個邊到游，但係好柒多人企喺啲邊到，係四邊都有！

有一次觀塘游夜晚，準時開閘就入去游，點知戶外池唔柒開，淨係開室內習泳池，行到過去多人到水都唔想落，係已經無晒位，泳班無拉線，果到我見到最小都3個泳班，一班都過10人啦！然後又有班私人教練喺到教水，目測超過5個教練，1個教練對3個人左右，迫爆晒，點游姐

仲有一種細路好撚仆街，拎個泳鏡呀，浮板喺個池到亂鳩咁掉，掉完就打横游過去執，阻鳩住晒 .....

喺觀塘泳池，可以順暢地游到幾步已經係要偷笑

tko好撚低質
多蝗多蝻多mk
沖涼格重有人痾屎

遠少少去西貢好撚過

應該要立例，所有泳會一定要租到水線先可以教游水，所有成人帶12歲以下既小朋友入場只可以帶2個入場

你同班冇租水線既教練同學生都係俾咁多錢入場，身分都係游泳人士

無所謂，鬥惡囉
比你贏埋好唔好
人地游水就享受既，你就貼錢買氣受

岩岩去東涌都好多泳班
d細路仲問我可唔可以去另外一邊游
成個池都逼滿人你想我去邊？
打橫行過去隨時比佢地一個接一個咁踢死左

觀塘個池真係成日多人到唔想游
有次游夜晚，特登早到一開就入去
原本都好地地，過左一陣就好多泳班，人多到針都插唔入，咩心情都冇曬
游早水如果唔係早到六點七點既話又會開始多老人家同細路，真係好煩

唔好意思 請問成人想學游水應該點算
依家過左暑假都仲咁多泳班？

大佬呀，佢哋係利用公共設施有利益往來喎，係唔係應該管下呀

循環泳線唔得咩？

實有好多犯規
有講過一個成年人只可以帶好似兩定三個細路

有d 教練一拖5至10係公眾地方教，你投訴下啦

利申當年教水試過比人投訴

屌！咁唔滿意咪入去瀨屎封池囉

有次喺元朗游，有個仆街教練帶左

十幾個學生去公共泳區操水，成個池俾佢地霸撚曬咁滯

之後有班蝻游游下俾佢地阻住左，

嬲嬲地去搞鳩班學生，個教練見到d

蝻又淆底唔敢出聲，睇到都覺得爽

有時忍讓下啦
啲線唔係咁易book
啲大泳會成日book哂/撞時間

就算冇左泳班，多人時間果時咪一樣比其他人霸哂位

你去影下人有無現金交易囉

佢話自己教幾個姨甥游水你都吹佢唔脹

去海灘游囉 又唔洗錢 游遠啲又唔洗同人逼

最多咪 被 水 沖 去～

開池去游咪得

游游下泳班黎到都係收皮

踢撚死佢地啦

觀塘游到我驚，成日有好多散修修既泳會呢條線帶三個果條線另一堆帶四個
啲細路完全唔會睇路不斷衝撞開其他人，諗起都驚所以而家都轉左場

仲有啲死港女可否唔好再喺泳池範圍內影相？你自己樣靚身材正就自己book個場影飽佢，其他人未必想自己著泳衣個樣俾人影到；更衣室更加唔駛講啦
見過有個著白色比堅尼既港女拎埋部iPhone入防水袋落水，喺個池邊同男朋友selfie ，係身材幾好既，但果刻都即刻向救生員檢舉左

利申：游到攰會同朋友喺池頭同池尾吹吓水，以不影響其他人為原則

D泳班有時唔租線出來 繼續遊， 你游得慢佢就 遊過嚟送爭elbow等啲人行開

香港嘅老救，唔會理你㗎，佢話嗰個人係佢阿叔嚟㗎教游水唔係泳班

投訴咗一百次呀冇人理你呀

佢哋通常做一個鐘跟住另外嗰個鐘唔做走出來由

你明知故意襲擊人係刑事呀不過差佬都唔會畀你

十卜ching

我今日去觀塘游水游到好火，平時游開九龍公園架，今日就水運會冇得游，觀塘嗰個池又黑又暗，戴咗泳鏡都睇唔到水底同前面有冇人，水溫又熱 今日勁撚多人游到勁辛苦，喺快線又有勁多廢老係到慢慢慢慢慢慢遊，阻住哂

游左24個堂就閃

屌 去九龍公園游泳池都係咁 啫係小朋友都算啦 係成班成年人仲要係大陸人 阻膠住曬

觀塘泳池翻新完 就多左好多廢老廢中 懷疑佢地個個都唔撚柒沖涼 啲池水污撚糟到

係呀睇唔到水底，一浸味

啲廢中廢老一定水底屙尿

九龍公園都好啲，成個場光猛啲

仲有d撚樣好鐘意係大池邊踩水
一個冇留意真係俾佢地踢撚死
練踩水就去習泳池啦仆街

霸撚左成條線當正租左咁
次次都特登黐埋去游
有細路喺後面一定蛙腳大大力踢鳩佢
閪佬教練喺前面企撚左喺度就用手指甲抓鳩佢

唔好意思 有教練牌都係租唔到
要注冊泳會或者組織名義先租到

喺地鐵站行行吓望到你呢個，笑咗出聲，妙

觀塘新泳池真係垃圾到仆街

同埋九龍公園好似冇觀塘咁多人

係

好掛住舊池

同埋九龍公園室內池啲水好涼，觀塘個個熱到溫泉咁，可能我怕熱

同埋講下更衣室嘅嘢，成日都有啲人行嚟行去徘徊又唔係游水，睇男人嘅裸體

Gay

好似前日係觀塘游，有個廢中坐係到睇，有個後生仔就扮做熱身，徘徊上層同下層更衣室睇人

九龍公園都有個出名唔係游，徘徊更衣室望人，去咁多次都見到佢，眼大大冇乜頭髮個個阿叔

觀塘池係全香港最多人嘅泳池